「少圖」做愛問題

我六十一歲，老公六十歲，結婚差不多一年。
我地拍拖兩年半，其實拍拖一年後已經好少做愛，結婚後基本上一個月一次，有時候兩個月一次。結婚後都是我主動，都係大概兩個月一次。我有提出呢個問題，每次佢都話會正視呢個問題，然而都無做過啲咩。究竟係我有問題定係我啲朋友搞得太多次？我同我老公連去到蜜月都係搞得幾次但係我哋放咗兩個月蜜月旅行，而每一次都係我主動，如果唔係我主動佢一早就瞓咗覺。
我哋兩個嘅關係其實都好好，佢都會成日攬我錫下我但係就係唔搞我。究竟其實我應該點？

離婚
圖就不必了

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月1日佔領立法會「佢地唔走，我地都唔走！」

點解呀 你唔想睇？

我想
係咪會出

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

勇者無懼
好！我跟！

數學題？

不如你過埋來3p

少圖真係冇圖

假膠，已block

你比小鮮肉屌怕你翻唔到轉頭喎師姐